同女朋友去旅行，但系對方家長話送女朋友去機場。

是咁的...女朋友家人未見過我，甚至唔知個女同我一齊拍拖，今次去旅行都係同佢屋企人講係有3女3男去旅行，究竟有咩方法令佢地屋企人可以到機場之後安心番屋企又唔冼出動咁多演員呢？

咪叫你女朋友同屋企人講 原來班朋友早到入曬禁區入面食野

此帖已完....

系你老母

有2個仔2個女係你女朋友個肚入面

Show個安全套俾佢地睇 等佢地知你有做安全措施負責仼

簡單

伯友擺明唔撚信你
一定睇住佢個女真係同朋友入哂禁區先會走

女朋友屋企人可能會早到，check in又未夠鐘開始

唔洗擔心喎世伯 你個女比我中出左好耐啦 唔會再蝕底啦

話約左成班朋友一齊搭車 唔使送囉

世伯唔擔心，伯母擔心

佢地堅持要送...

其實佢父母係咪估到同男仔單獨去

係伯母第六感太勁 之前佢同D fd去旅行都無送

女人嘅第六感...

比埋個套佢地返屋企慢慢睇，唔好阻住晒。
過左去仲用咩，中出埋都唔知啦

朋友一早當地玩左兩星期

樓豬豬西咁蠢

咁咪叫你條女遲少少 話急屎又好要打潛艇又好

未買

早機定凌晨機呀
早機咪早一日出門話去朋友到幫手執行李囉
凌晨機咪早啲出門話同朋友食完飯一齊入機場
晏晝機我都幫你唔到 最多話同6個call左uber抵啲囉

係禁區meet up , 唔好係禁區外想認。
叫你女朋友坐緊車入機場時收到MESSAGE 話成班 frdiend 己經check in ，肚餓入左去翠華食早餐。

接機我就真係幫你唔到。

你唔明架la...其實件事好複雜

唔講典會明牙

3點呀

Am定pm

PM

話你d fd 遲到, 佢到last min 衝左入另一邊閘

可能係條女真正既仔送機

Ok喎

唔好去，留係香港消費。否則我驚你唔識返香港

最好你都唔好蒲頭 你條女一個入閘先

咁就有D...

就黎唔識番香港
利申：留學生

約左6個一齊食早餐
然後會call 7人uber入機場

哪有錢

退一步諗 既然你都講到起疑心 你出咩突發手段傻既都知有古怪 一係你有辦法令佢自己黎唔到 避到一次避唔到第二次留個壞印象黎緊都冇着數 不如大大方方算

喺連登搵2位巴打、2位絲打扮朋友
事後每人畀返$1000演員費

今次咪岩囉
坦白同佢老母講 會中出佢個女幾十次
叫佢放心 一定唔會俾佢個女有教好訓
拍施都驚

你條女老豆老母送個女出黎
睇完佢食早餐再睇佢出uber?
你3男3女都係吹炸喎

呃人唔駛咁真

幾百蚊都無錢去咩旅行呀？

樓主早d去checkin, 係條隊度搵幾個後生仔幫手做戲，大家年輕人，應該笑9完你之後就肯幫，仲可以識多幾個朋友添

我不如搵fd

唸下...

3男3女去原來就唔會扑野。此post 應上今日 熱門

去哂旅行

幾時話扑野呀

留學生多數on9啲

一男一女去旅行唔扑野，唔通捉田雞

Diu你

留名睇伯友第一次見樓豬，會叫錯樓豬個名

冇撚用啦，到時叫你地影合照比佢睇

窮就坦白啦
呃得一時唔呃得一世
比人佢老豆老母踢爆左 棧印象仲差

呢個方法最安全啦 陣間你條女屋企人癲起上黎話要望住你地入閘 你咪痾拔甩 你d fd冇機票點陪你入閘

任你想像la

算數啦
無得兜啦
去到外地佢家長咪又要你地send合照番黎

個大話穿左啦

紙包唔住火 佢屋企人問你拎相 結果一樣

坦坦白白最好

個屌字都唔識寫，
去漂白整容染金毛扮鬼佬啦

唔係錢問題

你搵friend都無用喎，如果佢爸爸媽媽要睇埋你哋入閘咁點？

Btw，係

求方便姐

佢係唔係有心check先
係既就算你過到依關 第時都大把位你避唔到

系你老母
竟然仲大把人答佢

不過如果你到時成條隊都搵唔到人幫你就你唔好彩了

唔好去最方便

佢地話要睇相你地都穿啦

我自己再諗下先，多謝各位嘅意見

俾返多少水腳茶錢叫啲fd過來做場戲囉

大大方方見下家長認左佢啦 返黎再正式食飯比手信補償返
咁樣又呃又先斬後奏 又唔正正經經咁 對方家長好撚難接受你地一齊姐
遲啲郁啲就搵野gut你地 有阻力想拍都拍唔耐啦

（見撚完去撚到旅行喇 扑左唔通仲同兩老報到咩 兩老又唔通走去check閪咩）

樓主同條女都好撚on9
過到送機呢一關
都過唔到睇旅行相啦
唔通幾日都冇一張合照?

一早上網online check in 左
到時叫條女盡量遲出門口, 咁佢父母咪唔撚會早到囉
唔通佢父母自己去機場唔等個女咩

到時去到咪話D朋友入哂閘囉

用下腦啦

系你老母咩 仲咁撚多人覆 單機啦你

話啲fd突然收到email有interview改遲咗兩日先去得唔得

咁撚簡單都要開post?

系你老母臭閪咩，竟然第三頁先有人屌，屌你老母

唔想出現： 所有fd入哂禁區食嘢

想出現：所有fd做哂登機手續（包括你），佢地入禁區食野留返你喺出面接女朋友。「喂～佢地呢？」「佢地話肚餓入去食野先喎」中途用下電話msg扮聯絡fd，自然d同唔駛太多次，當真咁做就得。嗱嗱臨整完就入去搵fd。

不過旅行相一定穿

黎得送機就會要你地send合照架啦
正經食個飯介紹啦
坦白

如果錢唔係問題，買4張最平機票，搵齊朋友check in入閘

妖，請多4個朋友一齊去咪得囉

on9唔通去到禁區口見到你先唔比個女上機咩
攬住條女 同伯友打聲招呼 講句我會好好照顧你個女架啦
咁咪過左囉

Btw,系你老母咩 返5p問啦
小學雞拍拖見家長都冇膽 垃圾
唔好再出黎害人啦

系你老母咩

用完影比佢地睇 或者戴住影張相 要有樣

都21世紀啦
拍個拖都咁撚多阻滯

可能你女朋友父母已經知道左佢拍拖，見唔到你唔走

你點知佢父母唔知佢拍梗拖，你條女唔認唔代表佢地唔知

搵啦，仲唔搵？

佢地已經飛左過去
但係如果佢地老母要睇合照
樓主都係收皮
除非有強大既p圖朋友

屌 有心發展唔係玩玩下求屌西怕乜撚 遲早都要知
做人有d承擔啦

系你老母咩，入面就係為左屌柒你

咩內容都無睇就上一頁

樓主同女朋友幾時飛飛邊啊
利申準備同男朋友去旅行，都係3點幾機

認真直接講
做得父母自己仔女有冇講大話
一眼睇得岀喇
你想長拍比個好印象人
就大大方方同人地屋企打個招呼
去完旅行上去食餐飯又好 請佢地岀街又好
做得好好睇睇

伯母有玩連登，佢己經知個女講大話

叫你條女同屋企人講，有兩個（幾多個都好，總之唔好話得一個返咗香港，即係樓主你）朋友突然間有急事自己返咗香港先咪得囉

伯母擔心唔中出埋佢

屌你老母la 樓主成個弱智咁 講閪咩

咪傻啦, 一陣人地屋企人見到樓主西晒口面
咪兩個去旅行都去得唔開心

接機就話班fd拎完行李去左還wifi蛋
順利成章樓主等埋佢拎行李先出黎

咪係囉 你地幾歲 認個拍拖都咁難

入閘等啦ON9

拖住條女直衝啦
過到海就神仙
返到黎同伯母講
條女我就check過曬，你想收返件貨我又唔介意

你估女方屋企唔知咩
叫個女影張相都穿煲喇
就係有心試你個男仔大唔大方

禁區入面等咪得

拍拖都驚,樓主幾大

去旅行屋企人都要送？

搞咁多野做乜尻
話朋友早一日出發咪得

秒

屌你老味 咁都吹左五頁

有啲家長恐怖起上黎
見撚到個男仔即刻拉個女返屋企都仲得

搵人同一日差唔多時間上機 扮你朋友咪得囉

去個旅行都要呃呃騙騙咁，世伯伯母堅持要車去機場，八成都要睇你地旅行相架啦
硬係要比個tum自己踩

三男三女話有人遲左買機票，買唔到同一班機，後生仔係柒啲

咪撚幫樓主啦 講啲野好似弱智咁
乜撚都淆底
比我係條女都話老母會跟黎唔撚同戇鳩仔去旅行

其實你條女幾歲
咁撚大個人都要送佢去機場
叫佢同老豆老母講唔好送咪得

一睇就知樓主係D婆婆媽媽嘅男人，睇見就燥